@online{amor,
	editor={Por amor a la ciencia},
	title={Ada Lovelace, la primera programadora de la historia},
	url={http://www.poramoralaciencia.com/2015/10/13/ada-lovelace-primera-programadora/},
	note={(13 d'octubre de 2015)}
}

@online{abc,
    editor={ABC},
    title={Ada Lovelace: los seis descubrimientos que le deben los programadores},
    url={https://www.abc.es/ciencia/20121210/abci-lovelace-legado-201212101711.html},
    note={(10 de desembre de 2012)}
}

@online{biography,
    editor={Biography.com Editors},
    title={Ada Lovelace - Life, Facts \& Computer Program. Biography},
    url={https://www.biography.com/people/ada-lovelace-20825323},
    note={(15 de gener de 2019)}
}

@misc{alba,
    author={Essinger, J},
    editor={Barcelona, Espanya. Alba Editorial},
    title={El algoritmo de Ada},
    note={(maig de 2016)}
}

@online{tribuna,
    author={Fayanas, E},
    editor={Diario digital Nueva Tribuna},
    title={Ada Lovelace, la primera informática - Historia},
    url={https://www.nuevatribuna.es/articulo/historia/ada-lovelace-primera-informatica/20180616123801153083.html},
    note={(16 de juny de 2018)}
}

@online{mx,
    title={Generaciones de las computadoras},
    url={http://www.cad.com.mx/generaciones\_de\_las\_computadoras.htm},
    note={(sense data)}
}

@online{historia,
    editor={Historia de la informàtica},
    url={https://sites.google.com/site/historiadelainformaticagarcia/home},
    note={(sense data)}
}

@online{time1,
    title={Historia de las máquinas para calcular timeline},
    url={https://www.timetoast.com/timelines/77523},
    note={(sense data)}
}

@online{time2,
    title={LINEA DE TIEMPO: HISTORIA DE LOS COMPUTADORES timeline},
    url={https://www.timetoast.com/timelines/linea-de-tiempo-historia-de-los-computadores--2},
    note={(Sense data)}
}

@online{time4,
    title={Línea de tiempo en la industria textil},
    url=https://www.tiki-toki.com/timeline/entry/174484/Linea-de-tiempo-en-la-industria-textil/},
    note={(sense data)}
}

@online{merino,
    author={Merino, M},
    editor={Mujeres con ciencia},
    title={Ada, pionera de la era Digital},
    url={https://mujeresconciencia.com/2014/09/24/ada-pionera-de-la-era-digital/},
    note={(24 de setembre de 2014)}
}

@online{Nomdedeu,
    author={Nomdedeu, S},
    editor={Mujeres con ciencia},
    title={Ada Byron: Condesa de Lovelace (1815-1851)},
    url={https://mujeresconciencia.com/2018/07/10/ada-byron-condesa-de-lovelace-1815-1851/},
    note={(10 jul 2018)}
}

@online{yt,
    author={TikTak Draw},
    editor={Youtube},
    title={ADA LOVELACE | Draw My Life (la primera programadora de la Hª)},
    url={https://www.youtube.com/watch?v=bYCDVwyuVt4},
    note={(14 de gener de 2018)}
}

@online{time3,
    author={Orozco, L},
    title={Historia y evolución de la computación timeline},
    url={https://www.timetoast.com/timelines/historia-y-evolucion-de-la-computacion-47c6d319-5d0c-49d3-a272-d2726adf7d81},
    note={(sense data)}
}